點睇每次同女友嘈交佢都同個狗公數你

每次嘈交同唔滿意，佢都會係我面前攞部手機出黎搵個狗公唱衰我數臭我
有咩都係我地既事，點解要四圍唱呢？
平時出街機不離手我都算，係咪需要係我面前同第二個男人抹黑我先？同佢平心靜氣講我唔中意，佢就屈我我都搵女唱佢然後刪紀錄，係咪咁樣會令自己好過啲
我自己根本冇朋友，想搵個人傾下心事都冇，何況女？

臭雞黎

g lor

佢地有路

咁樣通常已經扑左十幾鑊

的確，但如果係唔分開既情況下有冇方法解決到？
因為我地有兩個小朋友，放心兩個係我既

佢識隻厹先再識我

得閒打場友誼波

講過，佢不知幾想走，係我話一定會用盡法律途徑爭兩個小朋友返黎，佢先死死地氣返黎

冇結婚？

驗咗DNA未

冇結

放心，係我既

呢樣一定唔忍
唔好話同個狗公數啦，同第二個男人數嘅都唔忍啦

我地都唔想兩個細路冇完整家庭，同埋我初戀黎…我好驚自己後悔同放唔低

如果唔係兩個細路哥，我諗我都唔會忍

諗真啲又係
可能我先係第三者

見到樓主好輕描淡寫咁話自己根本無朋友
就感覺到樓主果種心酸同無奈